{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1162509056/nyuseutamotel-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270732&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216640279&selectedRatePlan=264173048&expediaPropertyId=36297158&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴스타모텔"
    },
    "text": "ニュースターモーテル\\n\n大韓民国キョンギ道安山市安山市檀園区元谷洞960-3\\n\n安山に位置するニュースターモーテルで快適で心地よい宿泊が楽しめます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:28個客室、チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:13:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えて現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ニュースターモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニュースターモーテルは大韓民国キョンギ道安山市安山市檀園区元谷洞960-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニュースターモーテルではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ニュースターモーテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ニュースターモーテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "ニュースターモーテルの客室数は28個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00で、終了時間はいつでもです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には現金保証金が必要な場合や政府発行の身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ニュースターモーテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ニュースターモーテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 408
    }
}